Akitio Thunder3 RAID Station 雷霆雙劍3 Pro with Dell 7577

有意買呢個thunderbolt 3 raid station, 可以高速connect隻256 ssd同 4tb hd, or 2隻2tb行raid, 唔知穩唔穩定呢?!

用緊，都幾穩定

謝謝你呀，你係Foundergt online shop買定去黄金/灣仔298買ga?

我係京東買的

咁咪貴過係香港買...RMB 3,450 vs HKD3,570 @@

我係大陸office用。費事帶過關俾人當走水貨

公司用貴d無所謂喇